shake shake薯條中文係咩?

搖搖薯條

搖動 搖動 薯條

新加坡薯條

食食薯條

識骰著條

鯊魚薯條

鯊魚鯊魚著條

沙魚薯條

色色薯條

震震薯條

尖尖次條

買定離手啦喂

屌，笑撚咗出聲

搖擺搖擺薯條

叔叔薯條